# Outils de collaboration

Présentation des outils de collaboration dans équipe de travail lors d'une séance de cours.
- Etherpad/Framapad 
- Github 
- Diigo : social bookmarking
- MOOC : pour les cours libres en ligne

Date: 2014